希望連仔可以set返啲版規！

呢度太冇皇管！
學香討咁扣分啦😂😂😂

想做版豬🤣

連帖應該要扣分啦

閣下已被扣10分

原因: 回覆字數不足5字

回post都要5個字
純表情呃分狗

快我15秒

扣你50分

積分 +1👍🏼

原因: 提供建議

chisin-.-

讚好

冇5個字唔係連comment都出唔到架咩?

閣下已被扣10分

原因: 冒認版主並對其他會員扣分

cccccccccccccccc

嚴禁灌水

吾好牙😁

十卜

鄉討呢啲垃圾就算9數啦，啲含家產係咪都bam 9人

thx for sharing👍👍👍

開女po冇圖直接bam唔該

ccccc